唔訓既你 依家做緊咩野?

買完宵夜

Tg聽日先覆你
頹緊 唔想打字

買咩

唔想吹頭

Ps5 ing

會頭痛
快d吹

餃子 部隊鍋既麵？ 兩杯手搖杯

可摸以叫你啲女僕姐姐幫禾吹

餃子
好想食
點解依度可以冇餃子咁辣殺

去女僕cafe有好多女僕姐姐

身邊最close嘅friend陸陸續續出哂pool
得返我同兩個friend仲單身緊
一個就同男仔曖昧緊 應該就嚟會拍拖
一個就(我覺得) asexual
得我一個on99咁鍾意緊一個唔會鍾意自己嘅人

Jolibee

自己包

自己包囉

不了
唔想佢吹完之後喺我頭上面施魔法

你鐘意嗰個人拍緊拖？
Btw石頭b愛你

唔係呀 佢單身 只係佢唔鍾意我
可能佢上一段感情太hurt 佢話唔想再愛人
其實佢唔係唔想愛人 佢係唔想愛我姐

認真呀咪玩啦
好耐冇見過石頭上嚟了btw

Move on啦
你明白就好
搵下一個人啦

樓主屙爛屎

召喚唔訓 迪布尼

岩岩訓醒

甩P

賤格

點解？

食屎啦

唔食

Tir9ed👩🏻‍🦲

上緊child登

喵事

你見點呀

我問你先

啱啱睇完全民造星1

等緊安眠藥力發作..

梳

你好

希望你可以快d入眠

真
係時候學

岩岩同人轉完珠

睇鹹濕嘢

邊d

玩咩轉珠驚

doing hw

最古舊果隻PAD

join oj?

係同伴 加個frd子嗎清？

加油布神

OJ
打咩

可以

added九大医学部シモン

唔該晒樓主

LV8我搞唔掂

Accepted

唔洗客氣

協力簡單好多倍
起碼技有多一倍
我開場?

Thank you 我都想
好羨慕啲任何時間想訓就訓嘅人

OJ
我驚我手殘多D

我黎到呢邊反而學識整蚵仔煎同蛋餅
不過成日俾太太話整得太重味

牙痛失眠緊

開左
話時話你叫咩名
點解我見你唔到

唔是u

真
好似我咁

台灣野唔係重味開既咩

牙痛慘過大病
巴打有冇止牙痛藥食

Hi

別來無恙嗎

死了

我都唔知點講
同埋我煮野都係偏少少辣
幫我太太練到食得辣了

做香港人死都冇時間比你死

辣
想試

好撚窮

我都係呀巴打

你都有失眠問題？

任何時間想訓就訓嘅人 <-- me

失眠 訓係度碌左一粒鐘都未訓到

在相念一個人

睇完小說已經四點

巴打係咪好多煩惱諗

搵佢傾下計

沖左涼未

就係搵唔到佢....等緊佢覆

想瞓 但出面起碼有6隻雀不停叫春
每秒起碼有4把聲

都係一朝一夕解決唔到既事情
前面一片問號
同埋生理時鐘未較好

女人就是賤！

咁夜應該訓左啦
你都早d訓啦巴打

依排叫春雀不定時叫春
好煩

Ching你又知既

未啦應該

咩一片問號
諗唔到前途點行?
生理時鐘就算啦
有需要早起自然會較到

佢係女人

係咪打緊機咋

咁ctse你又知

通識考手速啫
又咪論點論據拓展呢套
BTW通識改完我都唔知以後啲人要點教

唔係啦，可能飲緊酒或者同fd一齊緊

我都等緊佢覆

我明，我真係明

咁你唔好等啦
應該有排都未覆

#43

樓豬有冇聽過

我係硬頸

我等到

未

咁....
你慢慢啦

隔咗7個鐘先覆

好jeng

咁岩呀

夜晚聽好有feel

啱啱沖完翻黎

我就是賤就嚟block咗佢

真呢兩日狂loop

你捨得咩

啱啱同完男朋友講分手

咁夜講尼d今晚一定好難捱

對佢仁慈啫係對我自己殘忍

Block左佢想同你講都唔得

咁我又等幾個鐘先覆佢先

首先佢要覆你先

。。。。。。。。。我唔信佢唔覆！！！！！！！！！！！

U記又冇壓迫佢 香港都有唔少慈善機構提供免費衫褲
U記又冇二手市場 我睇唔出佢邊度有正當理由

唔知幾耐

搭單推介《無念》成隻碟

佢瞓咗姐

必聽

我等到，打返比我第一句你搵我呀

等緊女朋友覆機

越聽越jeng

佢同你講你搵我呀？

最痛苦係等

掛住彤彤豬囉

訓覺

係...之後問我做緊咩...

點幾覆左我一次..

我等左超過8個鐘

有問你算係咁啦

之後佢話要沖涼，然後我又繼續等佢....

唔等啦！唔可以比佢食住

唔係我唔想瞓，而係瞓唔到

個人呢排都差唔多天光先瞓，之後10點起身返工

其實我知道...只係我成日對自己講冇野...

熄通知囉之後去煲劇

煲乜，邊有心情

瞓啦咁

有冇人同我一樣
成日瞓得幾個鐘就醒咗瞓唔番

同一個一齊咗五年嘅分手、而原因係因為同一另個一齊左兩年

最後
兩個都一齊離開

訓唔到

利申。真事大家都係醫院識

我勁好訓
weekend 訓10-12個鐘無難度

你自己?
如果係我會覺得你好抵死
出得嚟行 預咗要還

好羨慕⋯
我由細到大都冇試過瞓超過8個鐘
愈大就愈少⋯

咁你呢 唔訓既